[外國文宣戰] 召集所有有用開Twitter既戰友 (特別係KPOP撚)

小弟用平時睇kpop識韓國朋友既Twitter出左條threat，收到既回復比想像中多好多，而且係全世界人都有，而好多都唔清楚香港發生咩事

要知道KPOP係真係世界性，睇既人都係世界性，利用呢樣野將真相帶比全世界，陣地戰輸左就打文宣打遊擊，要實行全地開花，冇用開twitter既就幫手rt上面做大個數，twitter有一定朋友既就自己出條threat，你自己講既野比一個retweet有用100倍

推

推特文宣黎講呢。。。我唔識，不過我知支持

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

唔差在支持埋呢個丫，仲差5萬咋，科埋比朋友子丫

可唔可以推埋我個post

幫推

有冇警察侵犯記者嘅片/相嘅link

好似記你老母、澳門記者咁
好似下面呢條link咁

集中整一個thread

推！

push

同巴打撞左post

我覺得需要一d「英文版」文宣。
例如中國高官家族個個拎外國國藉張圖。

英文好既巴絲麻煩出出手